9個出生入死好兄弟 定 1個賢良淑德靚老婆 ?

9個唔係親兄弟
但係一條心上戰場
同甘共苦生死與共

1個靚老婆
入得廚房出得廳堂
相夫教子孝順父母

正評 九兄弟
負評 好老婆

十兄弟？

...

假設你係外國
同9個fd一齊打仗 （香港太和平 ）

聽人講過
上個戰場既隊友
仲親過親生

Why not both

諗諗下好似開錯topic
而家好似講緊你想要邊樣咁
即係由冇到有

應該設定
你2樣都擁有
而你覺得邊樣重要啲

成件事係咁

話說我識左個外國人
佢一係講佢9個兄弟
一係講佢老婆

感覺到佢2樣都好重視
所以想睇下大家意見

細佬既揀選 （心中地位）

如果由冇到有
可能會揀老婆
始終同你一世人

但係如果經歷過
應該會揀9兄弟
因為冇佢9個
你條命應該冇左